人權組織向巴赫發信要求收回北京2022年冬奧主辦權

人權組織向國際奧委會主席巴赫發信，要求收回北京2022年冬季奧運會主辦權。

聲稱代表西藏、新疆維吾爾族人及香港的人權組織代表，趁國際奧委會在瑞士召開會議前向巴赫發信，指責北京在2008年主辦夏季奧運後，人權記錄未有改善，並進一步建立監察網，囚禁維吾爾族人，又在香港及內蒙古侵犯人權，向台灣作出威嚇。

全文: